［港共好驚］大家要做好文宣818和理非遊行

突然成個連登都係到吹64重演
大家知咩事啦
818見

-----------------------------
#我是護旗手🇺🇸